支共已經成功溝淡哂香港人

去望下北區果邊中小學啦
除左普通話都係普通話

瞓咗幾耐?

淨係北區?